# Step-project-forkio

Створити файл README.MD в корені проекту.Вказати у файлі коротко інформацію про проект:
Список використаних технологій
склад учасників проекту
Які завдання виконував кожен із учасників